<?xml version="1.0"?>
<about>
	<text>
		<![CDATA[<p>Склад:</p><ul>
<li>Душенко Дана - вокал (<a href="http://sumnalyalya.livejournal.com/"><u><font color='#971206'>http://sumnalyalya.livejournal.com/</font></u></a>);</li>
<li>Абрамова Scady Олена - барабани (<a href="http://scady-sxe.livejournal.com/"><u><font color='#971206'>http://scady-sxe.livejournal.com/</font></u></a>);</li>
<li>Шишкін Alice Олексій - бас (<a href="http://artsy-j.livejournal.com/"><u><font color='#971206'>http://artsy-j.livejournal.com/</font></u></a>);</li>
<li>Шевченко Lars Вадим - клавішні (<a href="http://ailur.livejournal.com/"><u><font color='#971206'>http://ailur.livejournal.com/</font></u></a>);</li>
<li>Тютюнник tearaway_Tea Євген - гітара (<a href="http://tearaway-tea.livejournal.com/"><u><font color='#971206'>http://tearaway-tea.livejournal.com/</font></u></a>).</li></ul>
<p>Гурт, який в майбутньому почав називатись Etwas Unders, зібрався в травні - червні 2004 року. Першими участниками гурту стали троє музикантів з діаметрально протилежних за стилем команд: гітарист — tearaway_Tea з гурту M.O.S.T. (alternative-punk-rock), бас-гітарист — Alice і барабанщик — Amadeus з гурту Гефсиманський Сад (progressive-metal).</p>
<p>З самого початку були ідеї розвинення гурту з nu-metal, post-grunge нахилами з фронтменшою на чолі. Оскільки з музикантами ситуація була визначеною, впродовж літа гурт почав активний пошук вартої дівчини на роль вокалістки.</p>
<p>На початку вересня Alice привів в групу Таню, яка задовольняла усі умови «конкурсної програми»: вміла співати і головне — ричати, мала гарну зовнішність, а також несподіваний бонус — бриту голову. В той же час відбулися деякі зміни в головному складі. Гурт покинув «потенційний» (тому що з ним відбулась тільки одна репетиція) барабанщик Amadeus. Після деяких міркувань про можливість урізноманітнити команду ще однією дівчиною, в склад увійшла дуже оригінальна і екстравагантна барабанщиця Scady (також, на той час, грала в гурті Ы, nu-school-hardcore). Хоч вона і не мала великого досвіду спілкування з інструментом (вчилась приблизно півроку), але показала дуже стійкий потенціал і сильне бажання, в результаті всі залишились більш ніж задоволенні.</p>
<p>З новим складом гурт почав готувати свою програму. Вже 23 жовтня Etwas Unders (саме перед концертом була прийнята остаточна назва) мали нагоду виступити з такими відомими колективами як SkіnHate і Опозиція в київському клубі «Shullavka». Концерт пройшов досить непогано, але через малу кількість пісень (кавер на Dry Kill Logic, майбутня Смолокурова Ідея, майбутня Отрута) — не закінчено і непереконливо. Через деякий час розійшлись дороги гурту і вокалістки, причини: деякі розбіжності поглядів на творчість і досить велику зайнятість Тані через роботу.</p>
<p>Почались нові пошуки дівчини, яка була б не гірше попередньої. Нею виявилась Лєна, учасниця екс-гурту Scream, яка була помічена і позитивно оцінена на концерті її гурту, який ще існував в д/к «КПІ». В такому складі Etwas Unders оновлює вокальні партії на попередні пісні і починає готувати інші. Вища музична освіта(клас скрипки) і неабияке вміння співати і скрімити Лєни робить пісні більш вишуканими і незвичайними в плані вокальних партій.</p>
<p>За два роки існування гурт мав концерти майже у всіх обласних центрах України. Одні з головних фестивальних досягнень є Перша Премія на Фестивалі Тарас Бульба 2006, а також звання Найкращий альтернативний гурт України 2006 року за оцінкою фестивалю The Global Battle Of The Bands. Ця нагорода дала Etwas Unders змогу виступити на фіналі фестивалю в Лондоні на сцені легендарного клубу «Astoria».</p>
<p>Після «закінчення» найактивнішого концертного періоду гурту, колектив покинула Лєна - вокалістка. Не було жодних скандалів або недомовок. Лєна вирішила концептуально змінити творчий напрямок і відмовитись від того негативу і агресії, яку частково гурт виражав в своїх піснях. Після досить великої кількості кастінгів Etwas Unders поповнився аж двома новими учасниками: Даною - вокалісткою і Ларсом - клавішніком, електронщиком. Думка про введення нового інструменту в склад виникла досить давно, але через щільний концертний графік не було можливості сконцентруватись на оновленні програми. Завдяки офф-лайн періоду у Etwas Unders з'явилась можливість переосмислити і визначитись з ситуацією. Наразі гурт поповнив програму новими піснями і літом 2007 року продовжуватиме концертну діяльність, а також запише свій дебютний альбом.</p>]]>
	</text>
</about>